ios 13係唔係用唔到AdGuard?

Update 完發現個vpn係咁閃下閃下
同埋有時候會上唔到網

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

用到喎

用到 我係付費版

用到 付費版too

我都係

luna仲用到

我都閃 上網變勁慢

用luna，大部分都block到

我部pro max又冇事
但8p就上唔到網

買左ad guard pro嘛
不過luna有冇咩特別要搞

PRO版好似廢廢地

shortcuts有Adblock Prime
add完run script一次就一勞永逸
非vpn
佢係add落profile block ads
實證堅work
block到晒browser&app內ads

+1，Xs max ,pro版係咁閃

要裝profile
信唔信得過..

我都驚，唔敢裝

試左adguard dns 用到冇問題

Chrome 係未用唔到AdGuard?

個profile係同美國apple公司合作整出黎，應該安全。因為block app ads嘅app唔俾擺上app store，同app store政策有衝突，所以改用以profile形式黎發放。

AdBlock Prime FAQ:

[] What is AdBlock Prime and how is it different from other ad-blockers? AdBlock Prime is the most advanced iOS ad blocking app. It partners with iOS, working at the system-level to fight ads before they even load, in browsers and in apps. AdBlock Prime works with iPhone and iPad. It feeds your device a constantly updated list of advertising domains to blacklist.

[] What is MDM? MDM, or Mobile Device Management, is an iOS protocol that allows system administrators to send information or requests to iOS devices. AdBlock Prime uses MDM profiles to provide your device with an up-to-date advertising web domain blacklist. It also lets AdBlock Prime block in-app ads. In order to provide this service, AdBlock Prime receives information about the apps installed on your device, and limited anonymized or de-identified and aggregated data on your device. For more information, please read our Privacy Policy.

[] Why is AdBlock Prime not in the App Store? Due to Apple’s restrictions, App Store apps cannot block ads outside Safari. To offer complete ad blocking on your iOS device, we need to utilize an iOS MDM profile.

[] Why does the installation process say that the profile can remotely manage my phone? iOS profiles are often used to manage employee or student devices, so they have certain abilities beyond normal App Store apps. Apple takes their users’ security seriously, and therefore try to ensure that you trust the developer of a given Profile before installation. That being said, we cannot remotely manage your device, as we don’t request all of the necessary permissions. The only thing AdBlock Prime utilizes the Profile for, is to remotely update AdBlock settings. We urge you to contact us with any concerns.

死咗係依個畫面唔郁

用safari開

亦可以直接去官網 下載

個shortcuts script只係咁簡單
自動幫你用safari開條link
down完幫你開settings

完全搞唔掂
用官網，SAFARI都係一撚係咁轉圈